屯門近天水圍一帶塞緊

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

汀九橋前有真撞車

太子轉觀塘線 大圍轉東鐵 金鐘轉港島 南昌轉東涌線往香港 九龍灣站 北角站 荃灣站唔好比佢出車 你地搞掂呢7個站就全港塞哂咁滯 月台中間㩒停車制

都叫左慢慢行，快咪出事囉

呢個位都塞緊，應該成個屯門都塞緊

成個屯門紅哂

富泰巴絲

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

睇新聞大欖炒車

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: